有關612文宣事宜

希望各位大大如果嫌做多重功夫可以係啲poster度做一個書面語版本俾台灣嘅朋友可以轉發

加強各界關注，感謝感謝

推

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁